小西灣邨個涼亭班mk仔做乜9

成日行過都係到大叫，見女行過又好似未見過女咁係 流撚哂口水老實講 好滋擾 好危險
5，6個男既同1個女既

夠姜就過嚟郁我

老老實實 張圖依班好樣過小西個班

舊式my仔

圖？

mk

夠姜你就黎

驚比人打